屯天手足又變condom

大西北打哂仗都冇人講
係咪唔同國境嘅手足等於condom

大西北獨立了

con 你個頭

天水圍黑旗了
熱門po係咪唔會有人知

無射

天瑞？

圍捕好多𡃁仔

Push

無啦啦開咩波重要夜晚

又你個頭 一直都係condom 無變過

幫唔到手
屯天多廢老
自己區咁多武漢肺炎帶菌者 無得救

sor lor曾經以為自己係人 原來一直係condom冇變過

真 一直都係condom

不嬲活動都係送頭

比人拉=開波?

你見到有人做野?

推

無做野咪四十八好過之前扑穿頭